%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection[LAMP]{LAMP}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{LAMP : une architecture modulaire et flexible}
  \bigskip 
  \begin{enumerate}
  \item Les composantes
    \begin{itemize}
    \item Linux
    \item Apache
    \item MySQL
    \item Php : fortement lié à Apache (module)
    \end{itemize}
\bigskip
  \item <2-> Les variantes 
    \begin{itemize}
    \item Pour Windows : EasyPHP, XAMP...
    \item Serveurs web : lighttpd; NGINX, Cherokee...
    \item Base de Données
      \begin{itemize}
      \item SQL : PostgreSQL, SQLite, Oracle...
      \item ``NoSQL'' : Berkeley DB, Redis, CouchDB, MongoDB...
      \end{itemize}
    \item Langages interprétés : Perl, Python, Ruby...
    \end{itemize}

  \end{enumerate}
\note[item]{Notes}
\end{frame}


